澄清: 五毛85163冒認本人47359

Redbaron85163冒認我

LIHKG @ Android

五毛想冒認我發出損害我聲譽既言論

pish

撞名姐

撞你老母

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 31近期活躍五毛
0#85163前Redbaron改名冒認本人
1群龍共舞 2天才小釣手 3三色貓 4JR 5法國佬巫斯義
6吾系甘開心牙 7真律師何君堯 8蘇麗珊 9十卜ching
10D_wade 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15民國復興 16dewi
17侵b
18曼聯明叔 19bb chu 20小翁翁

你專利？

真係好得人驚，五毛日日坐係度搞風搞雨

試下去時事台開post冒認某名人自殺
我睇你隻五毛會唔會俾人拉

個名有咩分別 點抄到一樣